依家連登仲有冇25~35歲既巴絲?? (2)

繼之前尋找下25~35歲既巴絲發現都仲有好多人, 不如就整個group, 可以閒時交流下啦

有興趣就加入下面個TG group

只要真係25~35 不論男女都歡迎
自問唔好太負面 正常溝通下生活日常
互相尊重 有禮貌就入黎啦下

自己推下

推手推

25-35既老野係時候上水啦

可唔可以推返上黎

推 直接加入呢度